交大家一個識手搖妹妹既方法...

早排去幫襯一間手搖黃店（邊間唔講）
見到入邊個手搖妹妹勁可愛
搞到我有個衝動拎野飲既時候俾左廿蚊貼士佢
佢一收到個下對眼發光咁 好似前世未收過咁多貼士咁
個刻我就知今次得米喇 如是者我隔日就幫襯佢一次
每次都俾成廿蚊貼士佢 慢慢佢開始記得我叫開咩野飲
就係前日 我見時機成熟喇 就揸左我架林寶去接佢放工
問佢一唔一齊食晚飯佢答應左
就係咁 佢而家做左我女朋友了
希望可以幫到大家都識到個鐘意既妹妹

on99 第一日直接揸林寶去接佢咪搞掂

唔靠俾貼士呢招絕技點溝手搖妹妹呀......

0.5/10
有望重作

我第一日去買既時候用黑卡比錢
走之前問佢有冇女友，佢話冇
之後就直接做咗我男友

咁大個仔第一次咁主動結交另一半

我入到嚟...

如果揸呢架去溝到女
正皮畀樓豬就畀得抵啦